[扮工動物園] 這個星期太漫長之終於到星期五

仲有大半日...

我而家先搭車返工！下晝仲要開個兩個幾鐘嘅會！

TGIF

星期五都要爆石級咁忙!

琴日返早, 今日返晏
係自己揀

高層

今日個太陽是咪有咩加乘? 點解突然熱咗咁多

suppose 係選定幾點返就返幾點嘅
但實際又無乜人理咪按自己喜好囉~返夠鐘數就可以~

原來是咁的

係又熱又曬
之前把史迪仔縮骨遮爛咗 頭先想喺嗰部自動販賣機買返把防UV又無我想要隻色！

咁結果有冇買把頂住先

啱啱先識醒
遲到鳥g9g

福來村老灣留名

無呀 曬死了！！儘量行啲陰啲嘅地方

早晨灣灣

joson

早

ahaaaaaaaaaaaaa

早阿

Miss u

順勢射個靚波

慘, 要盡快到達目的地唔好係街

多謝高手阿
仲諗住無人記得我扮新人添

AHA~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

個個都記得你！

你班冗員

新人留名, 終於星期五啦,媽呀~~~~~

杯!

好耐無上黎了
動物園依家仲有幾多動物係到

蝕五舊架唔好呀

好似無乜係動物
有隻蛋囉~ 成日俾人唔係炒就係煎

我愛炒蛋, 我愛溏心蛋

牛乳炒滑蛋

唔是去馬交咩? (定噚日)

呀霞!!!

我無你咁大個仔喎

一眼見晒

琴日返左黎鳥

今日試咗旺記嗰個滑蛋叉燒飯！都ok喎！

有時老人家係咁的，啲嘢唔食會覺得好嘥！

早，聽日仲有半日番

我以前都有把

ahaaaaaa,仲記唔記得我啊？

7仔換嗰把，估唔到咁化學！